[一齊改歌時間] 無間道

睇到新聞我都嚇左嚇

從前我已破獲無數 犯罪集團怒 廿幾斤的粉團 拆做無限數

呈堂我放棄做原告 卒之變做 ＸＸＸＸＸＸＸＸ

有沒有黑警 從來知道 在這塵世的無間道

縱黑相黑 黑相黑 滅去當棄掉
note:
其實係唔係一哥早就知超多毒品交易
一有事就斷尾 將佢變做condom